［訴求升級］不如設個最後通牒 最後唔答應五大訴求就由獨立調查變成解散警隊再重組

我知道各位手足都好心急 好想快啲解散警隊 因為其實大家都知獨立調查係治標不治本

但係我哋要比其他淺黃/議員緩衝一下 如果太急嘅話佢哋可能好難做

同埋要比外國知道我哋唔係得串盡尺 我哋有比時間比仆街回應

暫定通諜係星期五23:59前

利申 非大台撚
如果各位巴絲覺得可行就推 唔可行嘅由個post沉喇

gdgd

P牌推唔到 應該會極速沉底

有冇巴絲一齊討論吓？
唔想解散警隊壽終正寢

其實有冇得叫民間記都會響Fb/Twitter/其他渠道整個投票，睇下大家想唔想升級訴求，可以有幾個options,例如
1.維持5大訴求不變
2.5大訴求，將成立獨立調查委員會，更改成解散警隊
3.6大訴求，加入第6項：解散警隊
之後投票要有至少二十萬個投票，確保認受性

推

推2

推3

我地P牌推唔到架，不過我有問緊佢地，遲d睇下佢地點覆

多謝絲打

P牌圍爐